美債、支共同美帝地位 求教

係小粉紅既貼到睇到，唔理真假，想問中間既經濟、權力角力思路係點？？

咪撚睇殘體source，中共拋唔起咁大量美債

見到個粉紅底同事share 出黎

我覺得係假，無咩可能。

但都想問點解成日拎呢樣黎打飛機？個利害之處係點理解

多謝ching

係我就拋哂佢再收購AAPL做国企

跟手比美國政府叫停

大量拋售美債
人民幣用咩支持佢貨幣價值？
等佢d一帶一路窮撚國家增加人民幣需求去撐個價值

中共唔夠黃金先要買美債

仲有全世界資產市場
起碼債市 都仲係以美國國債做reference係無風險投資

美債如果個息率真係急升
全球債市都會爆破
包括支那d內房美元外債
恆大 碧桂園 呢d會仆直

大陸經濟3頭馬車都死火
1. 投資 (主要係樓市）
2. 出口 (全世界需求仆直 仲出咩口)
3. 消費 (中國失業率都升 物價又升 供貴樓又削弱消費力 仲剩幾多消費力)

其實支那仲有咩好J崛起
全世界死支那會獨善其身